# Descrição em português #

Exercícios da disciplina de Programção Orientada a Objetos, implementados em C++ e Java

# English description #

Object-Oriented Programming course exercises solutions implemented in C++ and Java languages